{
  "ERROR": "错误 ",
  "WARN": "警告 ",
  "INFO": "提示 ",
  "Scoop is out of date.": "Scoop 已过时。",
  "<{0}> missing": "缺少 <{0}>",
  "scoop: '{0}' isn't a scoop command. See 'scoop help'.": "{0} 不是一个可用的 scoop 命令。请查看 scoop help",
  "'{0}' is not one of available subcommands: {1}": "{0} 不是可用的子命令: {1}",
  "scoop {0}: Option -{1} requires an argument.": "scoop {0}: 选项 -{1} 需要一个参数。",
  "scoop {0}: Option -{1} not recognized.": "scoop {0}: 选项 -{1} 未被识别。",
  "<name> and <command> must be specified for subcommand 'add'": "子命令 add 需要指定 <name> 和 <command>",
  "{0} must be specified for subcommand '{1}'": "子命令 {1} 需要指定 {0}",
  "URL {0} is not valid": "{0} 是一个无效的 URL",
  "Manifest doesn't specify a version.": "清单文件中没有指定版本。",
  "Updating cache...": "更新缓存...",
  "OK": "完成",
  "ok.": "完成",
  "error.": "错误。",
  "done.": "完成。",
  " Done": "完成",
  "Exit code was {0}!": "退出代码: {0}",
  "you need admin rights to {0} global apps": "你需要管理员权限才能 {0} 全局应用",
  "ERROR: you need admin rights to {0} global apps": "错误: 你需要管理员权限才能 {0} 全局应用",
  "'{0}' ({1}) is a global app. You need admin rights to reset it. Skipping.": "{0} ({1}) 是一个全局应用。你需要管理员权限才能重置它。跳过。",
  "Checking repo... ": "检查仓库... ",
  "Please contact the bucket maintainer!": "请联系 bucket 维护者！",
  "The {0} bucket was added successfully.": "成功添加了名为 {0} 的 bucket",
  "The {0} bucket was removed successfully.": "成功移除了名为 {0} 的 bucket",
  "'{0}' bucket not found.": "没有添加名为 '{0}' 的 bucket",
  "\nPlease try again or create a new issue by using the following link and paste your console output:\n{0}": "\n请再次尝试，或点击下方的链接创建一个新的 issue，在 issue 正文中粘贴你的控制台输出：\n{0}",
  "Git is required for buckets. Run 'scoop install git' and try again.": "scoop bucket 需要 Git。请先安装 Git 并重试。",
  "Please see https://git-scm.com/docs/git-clone#_git_urls for valid ones.": "关于有效的 Git URL 格式，请参阅 https://git-scm.com/docs/git-clone#_git_urls",
  "{0} is not a valid Git URL!": "{0} 是一个无效的 Git URL!",
  "The '{0}' bucket already exists. To add this bucket again, first remove it by running 'scoop bucket rm {0}'.": "{0} 已经存在。要再次添加这个 bucket，请先运行 scoop bucket rm {0}",
  "Bucket {0} already exists for {1}": "已经添加了 {1}，它的 bucket 名称为 {0}",
  "'{0}' doesn't look like a valid git repository\n\nError given:\n{1}": "{0} 似乎不是一个有效的 Git 仓库\n\n错误信息:\n{1}",
  "Failed to clone '{0}' to '{1}'.\n\nError given:\n{2}\n\nPlease check the repository URL or network connection and try again.": "克隆 {0} 到 {1} 失败。\n\n错误信息:\n{2}\n\n请检查仓库 URL 或网络连接并重试。",
  "Alias '{0}' already exists.": "别名 {0} 已经存在。",
  "File '{0}.ps1' already exists in shims directory.": "{0}.ps1 文件已经存在于 shims 目录中。",
  "Alias '{0}' doesn't exist.": "别名 {0} 不存在。",
  "Removing alias '{0}'...": "移除别名: {0}",
  "No alias found.": "没有找到别名。",
  "Making {0}.exe a GUI binary.": "{0}.exe 是一个 GUI 二进制文件",
  "Overwriting shim ('{0}' -> '{1}') installed from {2}": "覆盖安装 {2} 时创建的 shim: '{0}' -> '{1}'",
  "Overwriting shim ('{0}' -> '{1}')": "覆盖 shim: '{0}' -> '{1}'",
  "Can't shim '{0}': couldn't find '{1}'.": "不能为 {0} 创建 shim: 不能找到 '{1}'",
  "Unknown shim version: '{0}'": "未知的 shim 版本: {0}",
  "\"{0}\" will be deprecated. Please change your code/manifest to use \"{1}\"": "{0} 将被弃用。请修改你的代码/清单文件，改用 {1}",
  "Invalid default architecture configured. Determining default system architecture": "配置的默认架构无效。正在确定默认系统架构...",
  "Try again without the --global (or -g) flag instead.": "尝试再次运行，但不要携带参数 --global 或 -g",
  "Try again with the --global (or -g) flag instead.": "尝试再次运行，携带参数 --global 或 -g",
  "'{0}' isn't installed globally, but it may be installed locally.": "{0} 不是全局安装的，它可能是本地(user)安装的。",
  "'{0}' isn't installed.": "{0} 未安装",
  "'{0}' isn't installed locally, but it may be installed globally.": "{0} 不是本地(user)安装的，它可能是全局安装的。",
  "'{0}' isn't installed correctly.": "{0} 没有正确安装。",
  "Skipping self-update of Scoop Core until {0}...": "跳过 Scoop 核心自更新，直到 {0}...",
  "If you want to update Scoop Core immediately, use 'scoop unhold scoop; scoop update'.": "如果需要立即更新 Scoop 核心，请使用 scoop unhold scoop; scoop update",
  "Self-update of Scoop Core is enabled again!": "再次启用 Scoop 核心的自动更新！",
  "'hold_update_until' has been set in the wrong format and was removed.": "hold_update_until 格式不正确，已移除。",
  "If you want to disable self-update of Scoop Core for a moment,": "如果需要暂时禁用 Scoop 核心的自动更新，",
  "use 'scoop hold scoop' or 'scoop config hold_update_until <YYYY-MM-DD>/<YYYY/MM/DD>'.": "请使用 scoop hold scoop 或 scoop config hold_update_until <YYYY-MM-DD>/<YYYY/MM/DD>",
  "Turn off Scoop isolated path... This may take a while, please wait.": "关闭 Scoop 的独立 PATH 环境变量... 这可能需要一段时间，请稍候。",
  "Turn on Scoop isolated path ('{0}')... This may take a while, please wait.": "开启 Scoop 的独立 PATH 环境变量 ('{0}')... 这可能需要一段时间，请稍候。",
  "SQLite cache is not supported on ARM64 platform.": "SQLite 缓存不支持 ARM64 平台。",
  "Initializing SQLite cache in progress... This may take a while, please wait.": "初始化 SQLite 缓存... 这可能需要一段时间，请稍候。",
  "Downloading SQLite {0}...": "下载 SQLite {0}...",
  "Extracting SQLite {0}...": "提取 SQLite {0}...",
  "Extracting ": "提取 ",
  "Failed to extract files from {0}.\nLog file:\n  {1}\n{2}": "从 {0} 中提取文件失败。\n日志文件:\n  {1}\n{2}",
  "Failed to list files in {0}.\nNot a 7-Zip supported archive file.": "在 {0} 中列出文件失败。\n不是 7-Zip 支持的归档文件。",
  "\nCannot find external 7-Zip (7z.exe) while 'use_external_7zip' is 'true'!\nRun 'scoop config use_external_7zip false' or install 7-Zip manually and try again.": "\n当前 use_external_7zip 为 true，但是没有找到外部 7-Zip (7z.exe) \n请运行 scoop config use_external_7zip false 或手动安装 7-Zip 并重试。",
  "Bucket '{0}' not added. Add it with 'scoop bucket add {0}' or 'scoop bucket add {0} <repo>'.": "未添加 bucket '{0}'。请使用 scoop bucket add {0} 或 scoop bucket add {0} <repo> 添加它。",
  "Bucket '{0}' not added. Add it with 'scoop bucket add {0} <repo>'.": "未添加 bucket '{0}'。请使用 scoop bucket add {0} <repo> 添加它。",
  "Circular dependency detected: '{0}' -> '{1}'.": "检测到循环依赖: '{0}' -> '{1}'",
  "Cache is being ignored.": "缓存被忽略。",
  "Token might be misconfigured.": "Token 可能配置错误。",
  "Following redirect to {0}...": "重定向到 {0}",
  "Downloading {0} {1}...": "下载 {0} {1}...",
  "\rDownload: {0}": "\r下载: {0}",
  "Download failed! (Error {0}) {1}": "下载失败！ (错误: {0}) {1}",
  "Fallback to default downloader ...": "回退到默认下载器...",
  "SourceForge.net is known for causing hash validation fails. Please try again before opening a ticket.": "SourceForge.net 经常导致 hash 验证失败。请在提交工单前重试。",
  "Failed to use proxy '{0}': {1}": "无法使用代理 '{0}': {1}",
  "GitHub API rate limit reached.\r\nPlease try again later or configure your API token using 'scoop config gh_token <your token>'.": "GitHub API 速率限制已达到。\r\n请稍后重试，或使用 scoop config gh_token <your token> 配置 API token。",
  "Couldn't find hash in manifest for '{0}'.": "清单文件中没有找到 {0} 的 hash",
  "Starting download with aria2 ...": "使用 aria2 下载...",
  "Loading {0} from cache": "从缓存加载 {0}",
  "Warning: No hash in manifest. SHA256 for '{0}' is:\n    {1}": "清单文件中没有找到 {0} 的 hash。SHA256 值为:\n    {1}",
  "Checking hash of ": "检查 hash: ",
  "Hash type '{0}' isn't supported.": "hash 类型 {0} 不支持。",
  "Hash check failed!\n{0}": "hash 校验失败！\n{0}",
  "This is a nightly version. Downloaded files won't be verified.": "这是一个 nightly 版本。下载的文件不会被验证。",
  "Couldn't find manifest for '{0}' from '{1}' bucket.": "无法找到来自 bucket '{1}' 的清单文件: {0}",
  "Couldn't find manifest for '{0}' at '{1}'.": "无法找到来自 '{1}' 的清单文件: {0}",
  "Couldn't find manifest for '{0}'.": "无法找到清单文件: {0}",
  "Manifest version has unsupported character '{0}'.": "清单文件版本号中包含不支持的字符: {0}",
  "'{0}' doesn't support current architecture!": "{0} 不支持当前系统架构！",
  "Manifest: {0}.json": "清单文件: {0}.json",
  "Installing '{0}' ({1}) [{2}] from '{3}' bucket": "安装来自 '{3}' bucket 的 '{0}' ({1}) [{2}]",
  "Installing '{0}' ({1}) [{2}] from '{3}'": "安装来自 '{3}' 的 '{0}' ({1}) [{2}]",
  "'{0}' ({1}) was installed successfully!": "{0} ({1}) 已成功安装!",
  "Error in manifest: {0} is outside the app directory.": "应用清单(manifest)错误: {0} 在应用程序目录之外。",
  "{0} is missing.": "{0} 不存在。",
  "Uninstallation aborted.": "卸载已中止。",
  "Installation aborted. You might need to run 'scoop uninstall {0}' before trying again.": "安装已中止。在再次尝试之前，你可能需要运行 scoop uninstall {0}",
  "Running {0} script...": "运行 {0} 脚本...",
  "Creating shim for '{0}'.": "为 {0} 创建 shim",
  "Can't shim '{0}': File doesn't exist.": "不能为 {0} 创建 shim: 文件不存在。",
  "Removing shim '{0}.exe'.": "移除 shim: {0}.exe",
  "Removing shim '{0}'.": "移除 shim: {0}",
  "Linking {0} => {1}": "创建链接: {0} => {1}",
  "Error: Version 'current' is not allowed!": "错误：不允许使用 current 作为版本！请联系 bucket 维护者。",
  "Unlinking {0}": "解除链接: {0}",
  "Installer added '{0}' to path. Removing.": "安装程序已将 {0} 添加到用户环境变量 PATH 中，正在删除。",
  "Installer added '{0}' to system path. You might want to remove this manually (requires admin permission).": "安装程序已将 {0} 添加到系统级 PATH 环境变量中。你可能需要手动删除此项（需要管理员权限）。",
  "Notes": "说明",
  "Repair previous failed installation of {0}.": "修复 {0} 先前失败的安装。",
  "Purging previous failed installation of {0}.": "清除 {0} 之前安装失败的残留。",
  "'{0}' suggests installing '{1}'.": "{0} 建议你安装 '{1}'",
  "' or '": "' 或 '",
  "Persisting {0}": "持久化数据(persist): {0}",
  "The following instances of \"{0}\" are still running. Scoop is configured to ignore this condition.": "{0} 的以下实例仍在运行。Scoop 被配置为忽略此情况。",
  "The following instances of \"{0}\" are still running. Close them and try again.": "{0} 的以下实例仍在运行。请关闭它们然后重试。",
  "Error parsing JSON at '{0}'.": "解析 JSON 失败: {0}",
  "Multiple buckets contain manifest '{0}', the current selection is '{1}'.": "多个 bucket 中都包含清单 '{0}'，当前选择的是 '{1}'",
  "Given version ({0}) does not match manifest ({1})": "指定的版本 ({0}) 与清单 ({1}) 不匹配",
  "Attempting to generate manifest for '{0}' ({1})": "尝试为 '{0}' ({1}) 生成清单",
  "'{0}' does not have autoupdate capability\r\ncouldn't find manifest for '{1}'": "{0} 不支持清单的自动更新\r\n找不到 '{1}' 的清单文件",
  "Could not install {0}": "无法安装 {0}",
  "Invalid manifest: The 'name' property is missing from 'psmodule'.": "无效的清单: psmodule 中缺少 name 属性。",
  "Installing PowerShell module '{0}'": "安装 PowerShell 模块: {0}",
  "Uninstalling PowerShell module '{0}'.": "卸载 PowerShell 模块: {0}",
  "{0} already exists. It will be replaced.": "{0} 已存在，将被替换。",
  "Adding {0} to your PowerShell module path.": "添加 {0} 到环境变量(当前用户) PSModulePath 中。",
  "Adding {0} to global PowerShell module path.": "添加 {0} 到环境变量(系统级) PSModulePath 中。",
  "Creating shortcut for {0} ({1}) failed: Couldn't find {2}": "为 {1} 创建快捷方式 {0} 失败了: 没有找到 {2}",
  "Creating shortcut for {0} ({1}) failed: Couldn't find icon {2}": "为 {1} 创建快捷方式 {0} 失败了: 没有找到 icon 图标 {2}",
  "Creating shortcut for {0} ({1})": "为 {1} 创建了快捷方式: {0}",
  "Removing shortcut {0}": "移除快捷方式: {0}",
  "Adding {0} to your path.": "添加 {0} 到环境变量(当前用户) PATH 中",
  "Adding {0} to global path.": "添加 {0} 到环境变量(系统级) PATH 中",
  "Removing {0} from your path.": "从环境变量(当前用户) PATH 中移除 {0}",
  "Removing {0} from global path.": "从环境变量(系统级) PATH 中移除 {0}",
  "No bucket found. Please run 'scoop bucket add main' to add the default 'main' bucket.": "未找到 bucket。请运行 scoop bucket add main 添加默认的 'main' bucket",
  "Unknown bucket '{0}'. Try specifying <repo>.": "{0} 不是官方已知的 bucket，请指定 <repo>",
  "scoop bucket: cmd '{0}' not supported": "scoop bucket: 不支持的命令 {0}",
  "Total: {0} files{1}": "总计: {0} 个文件{1}",
  "Total: {0} file{1}": "总计: {0} 个文件{1}",
  "Removing {0}...": "移除: {0}",
  "Deleted: {0} files{1}": "已删除: {0} 个文件{1}",
  "Deleted: {0} file{1}": "已删除: {0} 个文件{1}",
  "{0} is already clean": "已经移除了 {0} 的所有旧版本",
  "Everything is shiny now!": "现在一切都焕然一新！",
  "'{0}' has been removed": "已移除配置项: {0}",
  "'{0}' has been set to '{1}'": "配置项 {0} 已设置为 {1}",
  "'{0}' is not set": "配置项 {0} 未设置",
  "Error: {0} is not a valid URL": "错误: {0} 不是有效的 URL",
  "Created '{0}'.": "已创建文件: {0}",
  "Downloading '{0}' ({1}) [{2}] from {3} bucket": "下载来自 '{3}' bucket 的 '{0}' ({1}) [{2}]",
  "Downloading '{0}' ({1}) [{2}]": "下载 '{0}' ({1}) [{2}]",
  "Downloading '{0}' [{1}] from {2} bucket": "下载来自 '{2}' bucket 的 '{0}' [{1}]",
  "Downloading '{0}' [{1}]": "下载 '{0}' [{1}]",
  "'{0}' ({1}) was downloaded successfully!": "{0} ({1}) 已成功下载!",
  "Manifest cannot be generated with provided version": "无法生成清单，因为指定的版本无效",
  "Skipping hash verification.": "跳过 hash 验证。",
  "Usage: scoop <command> [<args>]\r\n\r\nAvailable commands are listed below.\r\n\r\nType 'scoop help <command>' to get more help for a specific command.": "用法: scoop <command> [<args>]\n可用的命令如下。\n输入 scoop help <command> 获取特定命令的更多帮助。",
  "scoop help: no such command '{0}'": "scoop help: 未知命令 '{0}'",
  "'{0}' is already held.": "{0} 已经被 hold",
  "{0} is now held and might not be updated until {1}.": "{0} 已经被 hold (暂停)，直到 {1} 才会更新。",
  "'{0}' is not installed globally.": "{0} 不是全局安装的。",
  "'{0}' is not installed.": "{0} 未安装。",
  "{0} is now held and can not be updated anymore.": "{0} 已经被 hold，Scoop 不会再检查它的更新。",
  "{0} is no longer held and can be updated again.": "{0} 已经被取消 hold，可以再次更新。",
  "'{0}' is not held.": "{0} 未被 hold",
  "Could not find homepage in manifest for '{0}'.": "找不到 {0} 的清单文件中的主页。",
  "Could not find manifest for '{0}'.": "找不到 {0} 的清单文件。",
  "Could not find manifest for '{0}' in local buckets.": "在本地 bucket 中未找到 {0} 的清单文件。",
  "'{0}' ({1}) is already installed.\nUse 'scoop update {2} --global' to install a new version.": "{0} ({1}) 已安装。\n使用 scoop update {2} --global 安装新版本。",
  "'{0}' ({1}) is already installed.\nUse 'scoop update {2}' to install a new version.": "{0} ({1}) 已安装。\n使用 scoop update {2} 安装新版本。",
  "'{0}' ({1}) is already installed. Skipping.": "{0} ({1}) 已安装，跳过。",
  "Scoop uses 'aria2c' for multi-connection downloads.": "Scoop 使用 aria2c 进行多连接下载。",
  "Should it cause issues, run 'scoop config aria2-enabled false' to disable it.": "如有问题，请运行 scoop config aria2-enabled false 禁用 aria2c",
  "To disable this warning, run 'scoop config aria2-warning-enabled false'.": "如需禁用此警告，请运行 scoop config aria2-warning-enabled false",
  "There aren't any apps installed.": "没有安装任何应用。",
  "Installed apps:": "已安装应用:",
  "Installed apps matching '{0}':": "已安装应用(匹配 '{0}'):",
  "Could not find app path for '{0}'.": "找不到应用路径: {0}",
  "'{0} ({1})' isn't installed": "{0} ({1}) 未安装",
  "'{0}' isn't installed": "{0} 未安装",
  "Resetting {0} ({1}).": "重置 {0} ({1})",
  "Results from other known buckets...\r\n(add them using 'scoop bucket add <bucket name>')": "来自其他已知 bucket 的结果...\n(使用 scoop bucket add <bucket name> 添加它们)",
  "Invalid regular expression: {0}": "无效的正则表达式: {0}",
  "Results from local buckets...": "来自本地 bucket 的结果...",
  "No matches found.": "未找到匹配项。",
  "Adding global shim ": "添加全局 shim ",
  "Adding local shim ": "添加本地(user) shim ",
  "ERROR: Command path does not exist: ": "错误: 命令路径不存在: ",
  "ERROR: Global shim not found: ": "错误: 全局 shim 未找到: ",
  "ERROR: Local shim not found: ": "错误: 本地(user) shim 未找到: ",
  "Invalid pattern: ": "无效的模式: ",
  "But a global shim exists, ": "但全局 shim 已存在",
  "But a local shim exists, ": "但本地(user) shim 已存在",
  "run 'scoop shim info {0} --global' to show its info": "运行 scoop shim info {0} --global 查看它的相关信息",
  "run 'scoop shim info {0}' to show its info": "运行 scoop shim info {0} 查看它的相关信息",
  "run 'scoop shim alter {0} --global' to alternate its source": "运行 scoop shim alter {0} --global 更改它的源",
  "run 'scoop shim alter {0}' to alternate its source": "运行 scoop shim alter {0} 更改它的源",
  "Scoop out of date. Run 'scoop update' to get the latest changes.": "Scoop 已过时。请运行 scoop update 获取最新更改。",
  "Scoop bucket(s) out of date. Run 'scoop update' to get the latest changes.": "Scoop bucket 已过时。请运行 scoop update 获取最新更改。",
  "Scoop is up to date.": "Scoop 已是最新状态。",
  "Everything is ok!": "一切正常！",
  "Uninstalling '{0}' ({1}).": "卸载 {0} ({1})",
  "Access denied: {0}. You might need to restart.": "拒绝访问: {0}。可能需要重启。",
  "Couldn't remove '{0}'; it may be in use.": "无法删除 '{0}'，可能正在使用中。",
  "Removing older version ({0}).": "删除旧版本 ({0})",
  "Removing persisted data.": "删除持久化数据(persist)",
  "'{0}' was uninstalled.": "{0} 已卸载。",
  "Uninstalling '{0}' ({1})": "卸载 {0} ({1})",
  "PowerShell 5 or later is required to run Scoop.": "运行 Scoop 需要 PowerShell 5 或更高版本。",
  "Upgrade PowerShell: {0}": "升级 PowerShell: {0}",
  "Scoop uses Git to update itself. Run 'scoop install git' and try again.": "Scoop 使用 Git 进行更新。请先运行 scoop install git 安装 Git 并重试。",
  "Updating Scoop...": "更新 Scoop...",
  "Scoop download failed. If this appears several times, try removing SCOOP_REPO by 'scoop config rm SCOOP_REPO'": "Scoop 下载失败。如果多次出现此错误，请尝试运行 scoop config rm SCOOP_REPO 移除 SCOOP_REPO 环境变量。",
  "Scoop update failed. Folder in use. Please rename folders {0} to `old` and {1} to `current`.": "Scoop 更新失败。文件夹正在使用中。请将 {0} 和 {1} 目录改名为 `old` 和 `current`",
  "Uncommitted changes detected. Stashing...": "检测到未提交的更改，使用 git stash...",
  "Uncommitted changes detected. Update aborted.": "检测到未提交的更改，更新已中止。",
  "Update failed.": "更新失败。",
  "Updating Buckets...": "更新 bucket...",
  "Converting 'main' bucket to git repo...": "将 'main' bucket 转换为 git 仓库...",
  "Failed to remove local 'main' bucket.": "删除本地 'main' bucket 失败。",
  "Failed to add remote 'main' bucket.": "添加远程 'main' bucket 失败。",
  "'{0}' is not a git repository. Skipped.": "{0} 不是一个 git 仓库，已跳过。",
  "The latest version of '{0}' ({1}) is already installed.": "已安装最新版本的 {0} ({1})",
  "No manifest available for '{0}'.": "找不到 {0} 可用的清单文件。",
  "Updating '{0}' ({1} -> {2})": "更新 {0} ({1} -> {2})",
  "Running process detected, skip updating.": "检测到正在运行的进程，跳过更新。",
  "Downloading new version": "下载新版本...",
  "scoop update: --global is invalid when <app> is not specified.": "scoop update: --global 无效，未指定 <app>。",
  "scoop update: --no-cache is invalid when <app> is not specified.": "scoop update: --no-cache 无效，未指定 <app>。",
  "Scoop was updated successfully!": "Scoop 更新成功！",
  "'{0}' is held to version {1}": "{0} 被 hold 到版本 {1}",
  "{0}: {1} (latest version)": "{0}: {1} (最新版本)",
  "Please reinstall it or fix the manifest.": "请重新安装它或修复清单文件。",
  "Updating {0} outdated apps:": "更新 {0} 个过期的应用:",
  "Latest versions for all apps are installed! For more information try 'scoop status'": "所有应用的最新版本已安装！如需了解更多信息，请运行 scoop status",
  "Updating one outdated app:": "更新 1 个过期的应用:",
  "VirusTotal API key is not configured\n  You could get one from https://www.virustotal.com/gui/my-apikey and set with\n  scoop config virustotal_api_key <API key>": "未配置 VirusTotal API 密钥\n  你可以从 https://www.virustotal.com/gui/my-apikey 获取一个密钥，然后使用它\n  scoop config virustotal_api_key <API key> 设置它",
  "{0}: Analysis in progress.": "{0}: 正在分析中",
  "{0}: Url report found.": "{0}: 已找到 Url 报告",
  "{0}: Related file report not found.": "{0}: 未找到相关文件报告",
  "{0}: Manual file upload is required (instead of url submission).": "{0}: 需手动上传文件（而非通过 Url 提交）",
  "{0}: Related file report found.": "{0}: 已找到相关文件报告",
  "{0}: not found: you can manually submit {1}": "{0}: 未找到: 你可以手动提交 {1}",
  "{0}: Remote file size: {1}. Large files might require manual file upload instead of url submission.": "{0}: 远程文件大小: {1}。大文件可能需要手动上传文件（而非通过 Url 提交）。",
  "Sleeping 60+ seconds between requests due to VirusTotal's 4/min limit": "由于 VirusTotal 的 4/min 限制，每隔 60+ 秒发出请求",
  "{0}: VirusTotal submission of {1} failed:\n\tAPI returned {2} after retrying": "{0}: VirusTotal 提交 {1} 失败:\n\t重试后 API 返回 {2}",
  "{0}: VirusTotal submission failed: {1}": "{0}: VirusTotal 提交失败: {1}",
  "{0}: manifest not found": "{0}: 清单文件未找到",
  "{0}: Unsupported hash {1}. Will search by url instead.": "{0}: 不支持的 hash 值 {1}，将通过 Url 搜索。",
  "{0}: Hash not found. Will search by url instead.": "{0}: hash 未找到，将通过 Url 搜索。",
  "{0}: File report not found. Will search by url instead.": "{0}: 文件报告未找到，将通过 Url 搜索。",
  "{0}: VirusTotal request failed: {1}": "{0}: VirusTotal 请求失败: {1}",
  "{0}: Manual file upload is required (instead of url submission) for {1}": "{0}: 需手动上传文件（而非通过 Url 提交）{1}",
  "{0}: Hash not matched for {1}": "{0}: hash 值不匹配 {1}",
  "{0}: Hash not matched or manual file upload is required (instead of url submission) for {1}": "{0}: hash 值不匹配或需手动上传文件（而非通过 Url 提交）{1}",
  "{0}: Url report not found. Will submit {1}": "{0}: Url 报告未找到，将提交 {1}",
  "{0}: Unable to check hash match for {1}": "{0}: 无法检查 hash 匹配 {1}",
  "{0}: File report not found for unknown reason. Manual file upload is required (instead of url submission).": "{0}: 未知原因未找到文件报告。需手动上传文件 (而非通过 Url 提交）",
  "'{0}' not found, not a scoop shim, or a broken shim.": "'{0}' 未找到，不是一个 scoop shim 或损坏的 shim",
  "Loading ": "从缓存中加载 ",
  " from cache.": " ",
  "ERROR: No alternatives of ": "错误: 没有找到",
  " found.": " 的替代品。",
  "INFO: ": "提示: ",
  " is already from ": "已经是来自",
  ", nothing changed.": ", 没有任何变化。",
  "Use ": "使用 ",
  " from ": "作为默认值，它来自于 ",
  " as default...": " ",
  "Setting user environment variable: {0}": "设置用户环境变量: {0}",
  "Setting system environment variable: {0}": "设置系统环境变量: {0}",
  "Removing user environment variable: {0}": "移除用户环境变量: {0}",
  "Removing system environment variable: {0}": "移除系统环境变量: {0}",
  "Adding {0} to user environment variable {1}.": "添加 {0} 到用户环境变量 {1}",
  "Adding {0} to system environment variable {1}.": "添加 {0} 到系统环境变量 {1}",
  "Removing {0} from user environment variable {1}.": "从用户环境变量 {1} 中移除 {0}",
  "Removing {0} from system environment variable {1}.": "从系统环境变量 {1} 中移除 {0}",
  "You should use '{0}' as the bucket name, but the current name is '{1}'.": "你应该使用 {0} 作为 bucket 名称，但是目前使用的名称是 {1}",
  "{0} requires admin permission or developer mode to create SymbolicLink.": "{0} 需要管理员权限或开发者模式来创建符号链接。",
  "Stopping the process: {0}": "停止进程: {0}",
  "Stopping the service: {0}": "停止服务: {0}",
  "Removing the service: {0}": "移除服务: {0}",
  "Running the installer: {0}": "运行安装程序: {0}",
  "'{0}' not found.": "{0} 未找到。",
  "Running the uninstaller: {0}": "运行卸载程序: {0}",
  "'{0}' is renamed to '{1}'.": "{0} 已被重命名为 {1}",
  "'{0}' is deprecated.": "{0} 已被弃用。",
  "'{0}' is pending.": "{0} 处于 pending 状态。",
  "It requires admin permission. Please try again with admin permission.": "需要管理员权限，请尝试以管理员权限运行。",
  "'{0}' does not allow update by Scoop.": "{0} 不允许通过 Scoop 更新。",
  "Cannot find product code of '{0}'": "找不到 {0} 的产品代码。",
  "Copying {0} => {1}": "复制: {0} => {1}",
  "It requires you to uninstall it manually.": "需要你手动卸载它。",
  "Something went wrong here.": "这里出了点问题。",
  "Reference: {0}": "参考: {0}",
  "For Windows version before Windows 10 Version 1809 (OS Build 17763), Font can only be installed for all users.\nPlease use following commands to install '{0}' Font for all users.": "对于 Windows 10 Version 1809 (OS Build 17763) 之前的系统，字体只能安装给所有用户。\n请使用以下命令安装 '{0}' 字体给所有用户。",
  "Cannot uninstall '{0}' font.\nIt is currently being used by another application.\nPlease close all applications that are using it (e.g. vscode) and try again.": "卸载 {0} 字体失败。\n它当前被其他应用程序使用。\n请关闭所有使用它的应用程序 (如 vscode) 并重试。",
  "The '{0}' Font family has been uninstalled successfully, but there may be system cache that needs to be restarted to fully remove.": "{0} 字体已成功卸载，但可能存在系统缓存需要重启才能完全移除。",
  "ERROR: {0}": "错误: {0}",
  "error:{0}": "错误:{0}",
  "Removing {0}:": "移除 {0}:",
  "Removing {0}": "移除: {0}",
  "loading {0}: {1}": "加载 {0}: {1}",
  "Failed to {0} '{1}'.": "无法 {0} '{1}'",
  "This will uninstall Scoop and all the programs that have been installed with Scoop!": "这将卸载 Scoop 和所有通过 Scoop 安装的程序！",
  "This will uninstall Scoop, all the programs that have been installed with Scoop and all persisted data!": "这将卸载 Scoop 和所有通过 Scoop 安装的程序，以及所有持久化(persist)数据！",
  "Unknown charset": "未知字符集",
  "Windows Defender may slow down or disrupt installs with realtime scanning.": "Windows Defender 的实时扫描功能可能会导致安装过程变慢或中断。",
  "  Consider running:": "可以考虑运行：",
  "  (Requires 'sudo' command. Run 'scoop install sudo' if you don't have it.)": "  (需要 sudo 命令。如果没有，请运行 scoop install sudo)",
  "Main bucket is not added.": "Main bucket 未添加。",
  "  run 'scoop bucket add main'": "  运行 scoop bucket add main",
  "This version of Windows does not support configuration of LongPaths.": "此版本的 Windows 不支持长路径配置。",
  "LongPaths support is not enabled.": "长路径支持未启用。",
  "  You can enable it by running:": "  你可以通过运行以下命令启用它：",
  "Windows Developer Mode is not enabled. Operations relevant to symlinks may fail without proper rights.": "Windows 开发者模式未启用。如果没有适当的权限，与符号链接相关的操作可能会失败。",
  "  You may read more about the symlinks support here:": "  你可以在此处阅读更多关于符号链接支持的内容：",
  "'7-Zip' is not installed! It's required for unpacking most programs. Please Run 'scoop install 7zip'.": "7-Zip 未安装！它是解压大多数程序的必备工具。请运行 scoop install 7zip 安装。",
  "'Inno Setup Unpacker' is not installed! It's required for unpacking InnoSetup files. Please run 'scoop install innounp'.": "Inno Setup Unpacker 未安装！它是解压 InnoSetup 文件的必备工具。请运行 scoop install innounp 安装。",
  "'dark' is not installed! It's required for unpacking installers created with the WiX Toolset. Please run 'scoop install dark' or 'scoop install wixtoolset'.": "dark 未安装！它是解压使用 WiX Toolset 创建的安装程序的必备工具。请运行 scoop install dark 或 scoop install wixtoolset 安装。",
  "Scoop requires an NTFS volume to work! Please point $env:SCOOP_GLOBAL or 'global_path' variable in '~/.config/scoop/config.json' to another Drive.": "Scoop 需要一个 NTFS 卷才能正常工作！请将 $env:SCOOP_GLOBAL 或 global_path 变量指向另一个驱动器。",
  "Scoop requires an NTFS volume to work! Please point $env:SCOOP or 'root_path' variable in '~/.config/scoop/config.json' to another Drive.": "Scoop 需要一个 NTFS 卷才能正常工作！请将 $env:SCOOP 或 root_path 变量指向另一个驱动器。",
  "Security is more important than performance, in most cases.": "在大多数情况下，安全性比性能更重要。",
  "No problems identified!": "未发现任何问题！",
  "Found {0} potential problem.": "发现 {0} 个潜在的问题。",
  "Found {0} potential problems.": "发现 {0} 个潜在的问题。",
  "Found {0} performance problem.": "发现 {0} 个性能问题。",
  "Found {0} performance problems.": "发现 {0} 个性能问题。",
  "Input file not a valid JSON.": "输入文件不是有效的 JSON。"
}
